當馬雲遇上Elon Musk

屌你馬雲係Elon musk面前成個傻西咁
btw 條片係一年前

成場尷尬到痴線

去到最後佢係咁話乜乜人係勁過AI
但係一個例子都講唔到

馬雲都唔知有咩好吹
成個 on9 咁
自己唔係 tech 底學人講 tech

真
係咁話AI唔勁
但又話自己唔理解
咁你講乜9

好撚尷尬..

點解佢廢撚到咁都可以週圍開talk?
好多中国人仲當佢神咁拜

勁多dead air
因為on9到唔知點答

面對AI expert喺到鳩吹 AI
仲話AI永遠超越唔到人類
但elon叫佢舉例就顧左右而言他
唔係話馬雲冇料 但今次真係好肉酸囉

因為有錢

其實到底佢點創立到Alibaba?

阿里巴巴抄 amazon
淘寶個 web 垃圾到九彩
係大陸佬先鐘意用

背後有一堆人支持

真
Amazon 個web 舒服好多

馬雲：99.99%人類對未來嘅預測都係錯

Elon Musk：包括你呢個（話人類對未來嘅預測係錯嘅）預測？

馬雲：Oh yeah!

Elon Musk：（條友原來真係戇鳩唔喺扮）

馬雲唔知自己俾人串緊仲oh yeah

本身都覺得馬雲都應該有啲科
點知係真勁人面前顯得成個傻仔咁

推

成場比Elon musk撚緊都仲以為自己好勁

抄ebay

馬雲只係一個木偶。

正解